自從18歲之後...

到了18歲 人格失常了
人一長大之後 你就會知道個社會有幾失敗
親人 朋友 情侶 可以為左利益 放棄所有關係
工作 有幾多人為左上位 放棄了人格
事情每日都會上演 到底人有幾虛偽？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁我又未去到自殺咁誇張。